Set deadline 呀！！！

Set deadline!
Set deadline!
Set deadline!

重要事情要講3次！

有人開左google form投票啦

入嚟投票啊
Google Form:

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

就今日啦屌

推

[set 死線] 重返勝利方程式 運動先可以延續落去